witcher 3 邊句對白印象最深刻

Life's rarely like a fairytale. Still, folk've gotta have faith, believe in something.

有無咁好記憶力啊

那麼...要來一局昆特牌嗎？

印象深刻真係記得
RDR2啲台詞依度都唔少人up得出

Poor Farmer: Master Witcher! my daughter gone missin' over in the swamp! Please nekkers are goin to kill 'er, please do somethin'
Geralt: How about a round of Gwent?
Poor Farmer: Smiles and nods head

winds howling

hmmmmmmmmmm

Pam pa Ram Pam Pam param

so long

unofficial soundtrack

no see you later

damn you are ugly
what now you piece of filth
how do you like that silver

greeting

cyberpunk有theory 話ciri會出現

査澡堂果陣dijkstra串鳩geralt洗唔洗査埋今年咩年份，皇帝叫咩名

蘿蔔～

只係記得隻獨角馬

No discount will be given.

想知係隻馬上面點屌

“Roach!” - Geralt of Rivia

有一句類似: 很多人即使沒有經過變種也失去了人性

要來一盤昆特牌嗎？

oof

You smell wonderful at this funeral

淨係記得arthur同隻馬講thank you

farewell

手機版gwent 好好玩

i have a goddamn plan

"All happy families are alike; each unhappy family is unhappy in its own way"

勁,我連琴日食過咩都忘記了

屌你老母,女主角真係索,tv醜到仆街

buyin' or pursuin'

淨係記得jojo啲台詞

Come on Roach

I have a plan

greetings
farewell
so long
come on roach

i will see what i can do

pc版唔裝HD Reworked Project黎玩巫師，其實真係好大損失！

Oh Arthur
Witcher 3真係冇句記得

Geralt (to Triss): I love you

然後係tower扑野

真？
過唔到教學關
英文好多好難睇。

只記得個意思
比起喺偏遠嘅地方殺怪物，做女皇更能改變世界

Greetings.

Lambert lambert, what a prick

Yennefer算係最唔柒了

Triss

What do you have on offer

hey you! Yes you! You got water on the brain

教學我都係 hea住咁過，識玩隻game入面個gwent 就應該識玩Mobile ver
我英文唔差，但係感覺上啲英文都唔係太難。 睇唔明嗰啲英文大部分都係隻game先有嘅詞所以玩多啲 同睇耐啲張card 個 description 就 OK

A boat!

Ceri都靚

都靚，不過可能一直見佢憂傷咁。女仔識笑先靚

都唔係覺得英文難，係太多者。
同iphone 屏幕細難睇。
Dl 咗android機版但未開始

官方好似話唔會直接俾CIRI出現, 但會有Easter egg話你知佢黎過~

今時今日我仲係岩岩過第一章
尋寶多過打主綫

我地有Gwent post, 入來吹下

Is it 1358 yet?

Ciri 話過閃閃下閃左去個世界D車係天飛
應該係2077 Easter egg

肉店老闆：你絕對會回來的！我一眼就看得出你對香腸上癮！
解剖任務：我懂了，你很着迷於生殖器，但我恐怕無法體會你的熱情，不如我們把解剖焦點轉移到其他地方吧？

係莊園入面
Triss飲醉酒 突然想參觀個草迷宮
跑住咁叫:
Geralt~ Geralt~! hahahaha....
個氣氛 個把聲 真係好迷人

One more big score

諗起都扯扯地

not bad

I’ll remember you, Iris von Everec

Looks like rain

成個歌伎係theater入面唱 跟住全部人連geralt都喊揀哂 嗰首歌

wolven storm ?

15 YEARS, IN THE SEWERS, BEGGING, LIKE A BEAST AND YOU'D THE CHEEK TO PLEAD ?

個幕真係突然間漂眼淚
同埋最後arthur 同dutch 講：i gave u all i had

佢應該係指呢首priscilla song

i have a god damn plan 最記得

首歌咪叫wolven storm囉

wolven storm
一首歌總結劇情主線之一

仲有hmmmmm

琴晚先玩呢到，條路窄到頭暈

開打果陣講：Let's get this over with.

"We're more ghosts than people"

"We ain't both gonna make it"

More like crimson asshole

“I carry two swords. One of silver for creatures that roam the wild. One of steel for humans in their cities of stone. They’re both for monsters.”

呢幕加段對白真係好型

Evil is evil, lesser, greater, middling - makes no difference. The degree is arbitrary, the definition blurred. If I'm to choose between one evil and another, I'd rather not choose at all.

果時玩呢度都唔明條友態度做乜咁唔友善，
係睇左原著後先知道原來當年傑佬打斷左佢隻腳。

GAME入面有講小小架, 推斷應該係佢捉左狼仔但無綁實, 之後唔知點斬佢腳眼, 而家要每日都要沖5次熱水先唔痛

仙尼德島政變 入面

昆特3: 狂賭

btw 巫師3 D對白好多都好好笑，由其係dijkstra同geralt，後期上島個女術士話成架船得佢同ciri同另一個盲女術士無同geralt上過床，窒geralt同triss yen玩父母姐妹play，geralt串返佢話所以已無位比佢join玩5p